[直播] 行獅子山

食個早餐先

希望你直播到。。

樓豬由邊度出發

大圍

早餐

樓豬行夜山

第一餐就叫早餐啦

Lm

為咗爭取時間
搭個的士先

喺世界花園出發

快線兩三個鐘夠落山啦

樓主落山未

獅子山既夜景好正 正過日頭睇好多

仆街見到自己

見到少少 好靚
睇咗日落！

完？

完

直條撚播